為這美好世界獻上祝福 映画化決定

シリーズ累計650万部を突破した異世界コメディの決定版「このすば」が、ついに銀幕へ！ 映画化決定！
＜STAFF＞
原作：暁なつめ（株式会社KADOKAWA 角川スニーカー文庫刊）
原作イラスト：三嶋くろね
監督：金崎貴臣
シリーズ構成：上江洲誠
キャラクターデザイン：菊田幸一
音楽：甲田雅人
アニメーション制作：J.C.STAFF

＜CAST＞
カズマ：福島 潤
アクア：雨宮 天
めぐみん：高橋李依
ダクネス：茅野愛衣
ウィズ：堀江由衣
ゆんゆん：豊崎愛生

★アニメこのすば 映画化決定★ 大変長らくお待たせしました！このすばファンの皆様にまた会える日をめざして、関係者一丸となって鋭意制作中です。続報をお楽しみに！ #このすば Konosuba Anime Movie Confirmed! We can’t wait to show it to you! Stay tuned! #konosuba

第二季?

劇場版

出左啦 jm9

aqua d h漫好撚高汁

JC又做乜鳩

淨係睇左第1季
好多大波波
宜家追先

智障j唔落

熊貓大撚把
仲要係高汁 畫得靚

有無人性

唔知劇場版會唔會崩

唔崩退票啦

Low budget

轉左JC STAFF

抖m女騎士

轉左JC仲有冇個種畫風

快d出第3季啦

屌 又係JC

jc

幾時第三季呀，想聽雨宮天既智障女神

雨宮天

Explosion!!!